覺不覺啲 90 後扮晒老屎忽咁好噁心

成日點我地 00 後做野

10後表示認同

活多你幾年 係咁上下
你遲早都係點人做野 或者 繼續比人點

冇例子+說明就想我正評?

90後做80後個大佬

覺唔覺10後扮老屎忽咁好噁心

利申:過多3年出世